究竟時下年輕人拍拖有咩概念？

我當係讀緊書既後生仔們
hd或以上既同學仔們
為左d咩而拍拖/溝女？
我自己覺得拍得拖既洗費自己然會多左，
先唔講日常係咪AA，同條女出得街就預左洗錢，車錢食飯錢乜乜乜$100走唔甩啦..

再黎，當洗費多左，自然又要做多左parttime啦，一邊讀書（講緊真係認真讀，dproject認真去搞）已經好多嘢做，放學仲要抽時間返parttime，自然第日精神實無禁好，返學實hea d，甚至走堂有機會。好啦當你平日唔返返六日，拎左d本身可以係屋企認真做嘢或者可以放鬆既時間去左晒parttime，個人自然又係好頹㗎啦，仲要同女出街時間都計埋入去，計計埋埋自己獨處時間就無晒。

有時同條女嘈，嘈完大家又唔開心又鬧情緒，搞到自己日日無心上堂又專注唔到。

講到依度，想講既係，去到hd或以上既某d科既同學仔都清楚，要真係認真去掌握d課程既嘢係需要好多時間去磨自己上網自學，自然時間大部分都應該留俾依part度啦，咁自然就少左收入啦，咁少左收入自然就少左消費能力啦，咁就唔洗講咩養女啦，咁就更加唔洗講拍拖啦。心理層面上，拍得拖就預左會哎交啦，d負面情緒迎面而黎既時候又搞到自己頹撚晒，真心想了解依家讀緊書既後生仔為左咩而拍拖
到底自己呢一刻係咪真係需要？

自己學費就交左，每一堂都係錢，為左女hea下又一堂，走下又一堂，跟住又返parttime去養女，根本係講唔通...

btw見過有d人係handle得到學業+parttime+女友，不過甚少。

依你講法 出黎做野都唔洗拍拖啦
番工咁多野做 邊有咁多時間陪女
一時拍拖嘈下鬧又影響番工表現
退休先拍囉一係

返學同返工根本係兩樣嘢，
返學每一刻都係學緊嘢，雖然咁講係誇張左d。
同埋返學係付出時間唔會有金錢收入。

你返工係有糧出。
禁撚大分別你都可以拉埋黎講。

可唔可以整體性睇完先評論
唔好下下就講d唔講d係度博抽水好無..

無錯錢係最大問題。
咁除左果d學生呢。
講緊平民

其實你拍過拖未？

我覺得現代人跟本唔需要拍拖

雖然成績重要 但係屌系 係必需的

睇完你篇文 你一係未拍過拖 一係未出黎做野

鍾意咪一齊囉
洗唔洗食飯痾屎都要解釋比你聽呀

大把學生住公屋但個老豆又開公司搞生意賺到笑都借grant Loan仲批埋full grant仲有成皮幾野生活費俾佢添啦
做女既又大把兵，拍拖又有正印幫佢出錢，做仔既人際好d大把炒散介紹佢做，大把兼職佢撈啦

你唔係依家入大學真係讀書呀？早排先有條女開post話自己根本唔想讀書只係想識d優質既男人先入大學
正行當偏撈，偏門當正行做先係依個世代既真理呀

又好似幾有道理wor...
好似學到少少嘢

唔係想解釋既問題
係想探究返個問題

為咩左女
大把人走左成個SEM都A RANGE啦
又去學野,又EXCHANGE
廢就廢啦
根本個人點係睇心態,無基本自制能力根本乜都做唔成

我知好多人為左屌西而溝女，但係我自己覺得為左依個原因而溝女係咪都幾辛苦其實...至少相處都係一種心機..都係要付出。

相愛就自然一齊
會想一齊捱過學習階段到結婚先真正幸福

已經答左
根據你既邏輯 其實餐餐食飯都淨係食公仔麵就ok
低成本 慳時間 唔洗點付出
之後就急不及待想玩玩了

真係見過依d人，通宵返parttime，返到學校搞學生會，平時功課一d唔馬虎...而且係拍緊拖 仲要個人幾nice..完全無情緒化問題

冇錯
其實都你睇人
Handle到嘅就冇問題啦

如果條女肯同你餐餐公仔麵，唔出街消費就ok

屌根本傻既先返足咁多個week既姐
除非你又讀神科又計attendance, lecturer又真係有料到你唔走唔得既姐
Week1返去上lecture聽要求，上tutorial就分個靚組，咩為之靚組呢，week6-8 mid term test加present就點都要蒲頭，week9-13就緊係淨係返week13既lecture聽考試tips啦
難聽d講句呀，每日走兩個鐘lecture去做gym,連續四年都唔知大隻幾多啦

仲有時間表可以自己調，有d人調到淨係返兩三日學當然時間會長d, 咁佢day off日子多自然有時間去賺錢啦

拍拖同讀書你都兼顧唔到
遲吓番工嘅時候唔只番工，仲有更多嘅事情要幫手
而家你都話唔掂，咁遲吓點算

係
大把人運用到一日24小時運用得好完美
當人地好好利用U LIFE每一日
你自己就鳩下鳩下葡萄人既時候不如問下自己付出過D乜
人地背後出左幾多努力返左幾多份PT 搵錢你唔知姐

女：要人陪／tum
男：要屌西

唔明有咩好討論 根本就大把人都兼顧到呢三樣野（起碼我身邊啲人都得）
你係讀唔到書既 比幾十萬你讀日日死溫爛溫唔拍拖都係讀唔到架啦

你一世單身自己搵自己洗最符合經濟效益 認真

典型老一輩 拍拖會影響讀書既垃圾理論
你自己唔識處理拍拖之間既情緒係你老豆老母自細對你管教無方
唔識用錢 唔識管理時間係你自己廢
至於揀到港女係你自己無眼光又想屌閪
寫得呢種文 唔好話拍拖 連做人都可能有問題 連登係咪咁多弱智？

自己廢兼顧唔到唔好當個個都一樣咁廢

依家講緊係拍拖可能負擔多左之餘可能要承受更多心理層面上面既負擔，我想講係依個..連文都未睇得明

係拍拖，兼職，讀書之間產生出黎既問題會唔會得不償失，我知好多人都好勁兼顧到

無當到，不過只係想討論一下姐...

睇黎忽略左連登全能依個真理 個個都禁西利...

咪講左老豆老母管教無方 係咪連人回覆都唔識睇？自己心靈脆弱咪唔好拍/進步下

可能可能 人地都係咁講緊可以兩者兼顧到 你就係咁話人冇睇你篇文
唔只拍拖啦 打機夠晒時間 你唔講埋 好多嘢都晒時間㗎喎

屌你老母父乜撚嘢教無方呀，入返正題得唔撚得呀？

唉，都唔係講緊晒時間問題....

邊度大把人吖？拎出來睇下？
我讀工程科就見到上齊都未必a range

連登個個菁英全能系玩盡校園2.0
個個都寫攻略咁款..
睇黎自己認真左無考慮到d人上連登目的..
唉摺埋算

咁講緊咩問題？錢？
人人追求嘅嘢唔同 你可能想用最多時間揾錢嘅 咁你咪揾錢，冇女溝囉
人地溝女（屌女）行先，咁咪溝女，冇錢洗囉
所有嘢都係選擇 你話人on9唔揾錢時 人地都話你on9有18歲女女唔溝走去做part time揾雞碎咁多

你以為人呃你又囉a range又拍到拖？
真實存在㗎喎 好多人都係咁㗎啦

為做愛

咁後生仔心靈脆弱 唔係怪老豆老母管教無方可以怪d乜？怪個天？同埋細個都唔識處理情緒 大個番工要兼顧養家同女人 咪要跳樓？ 所以 你自己知自己心靈弱係件好事 唔洗出黎害人 唔好認為自己做唔到 人地就做唔到 世界唔係圍住你轉

如果你覺得自己能力不足以應付拍拖讀書番工嘅話
咁你咪揀一樣放棄囉
細佬 做人就係咁架啦 有得就有失
樣樣事都要付出 付出唔保證有收獲
你要計都計唔清
可能你女人有好路數介紹你做份薪高量準嘅工呢
可能你女人係天才教番你讀書呢

who knows ?

讀書為咩？
為份工
打工為咩？
為養妻活兒為享受
我講左咩自己參透下